有冇人食紅肉會腳痛？

介左牛肉幾年
但有幾次試過口痕食漢堡
第二日即出事
有次出差同同事叫左鴨，羊食
第二日又係痛到行唔到，搞到人地以為我咩事
我諗應該係痛風
有冇人都係咁 分享下

反而係食親就手腫

腳痛慘過手腫
好易睇出 同埋去邊都唔方便

痛風呀
要戒肉戒海鮮戒酒

係未痛風
利申唔識野

海鮮酒好彩自己唔係經常碰
淨係食魚

九成痛風
次次發作成個星期行唔到

巴打有冇留意之前食左咩？
係咪又係食多左紅肉？

聽落真係好typical痛風

有冇紅腫痛？

食完牙有種奇怪感覺

試下食呢啲會唔會痛